給選科人士的建議 BBA

最近網絡上出現一種聲討BBA的風潮，相信令正在選科的莘莘學子感到困惑。首先，連登上有部份網民都是盲目從眾，隨波逐流，人云亦云。他們看見有關BBA學科的post，便不加思索地加入意見。令正在選科之人覺得BBA開始過氣，其實事實並不是這樣，以下將會舉出幾個原因

首先香港是天下第一商業重鎮，正需要大量商業人才，因此，對BBA畢業生有很大需求。

另外如果你自問不是頂尖（頂尖的不需要去學校讀書），那你更需要選讀BBA，你只需要有好的表現，就能成為banker, 一開始便月入近10萬。那些平庸的學生，也得到mt工作，月入$45000。如果表現沒有那麼好，也能得到20000幾的工作。

最後大家千萬不能隨便相信網絡上的留言，要知道很負面留言都是從一些心理不平衡的人士而來，你的前途值得被這些人影響嗎？

Disclaimer：
以上意見只為給各位有多一種思考的方向，並不是專業意見

對 想前途好一定讀bba
日日都夜夜笙歌
bba 女仔特別淫

最近網絡上出現一種聲討BBA的風潮 = 其實得張六常一個人帶風向...

i love bba

根本上有很多人人云亦云，俾人帶風向

冇錯，唔好俾其他人影響

真, 冇乜多角度思考

拋開心中真理 便能賺盡暴利 Cash!

有多角度運動就得啦